改詞打氣 Do you hear the people sing 團結集氣

Do you hear the people sing 曾經有多個廣東話版本：

問誰未發聲-小女孩版

人民之歌-金佩瑋詞-何韻詩演唱版

我們這一家版

改詞遊戲 -- 為前線勇武打氣，堅守團結不割蓆，和理非文宣記者救護社工繼續各自努力。

為了簡單直接，大家只改頭兩段就得

我先：

霸道強權滅我聲
犧牲血肉含淚說明
雞蛋脆弱就算攀不過高牆
也擲地有聲

集合人民吶喊聲
即使抗命仍願證明
艱辛過後團結者正義最終獲勝

和理非係時候要進化喇!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊！

最後個句